<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Technology on Básculas Mauri | Grupo Mauri</title>
    <link>https://www.bmauri.com/tags/technology/</link>
    <description>Recent content in Technology on Básculas Mauri | Grupo Mauri</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <copyright>Copyright &amp;copy; 2019 [Themefisher](https://themefisher.com) All Rights Reserved</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Aug 2022 10:07:10 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.bmauri.com/tags/technology/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Control de Accesos</title>
      <link>https://www.bmauri.com/blog/control-de-accesos/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 10:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.bmauri.com/blog/control-de-accesos/</guid>
      <description>CONTROL DE ENTRADA Y SALIDA POR LECTURA DE MATRÍCULA Sistema de Control de Acceso y Pesaje automático en Básculas de Camiones. Con sistemas de estas características instalados por Mauri en funcionamiento desde hace más de 5 años, Mauri sigue mejorando y ganando la confianza de sus clientes instalando Sistemas de Seguridad y control por Lectura de Matrícula en Básculas y Plantas con un flujo de acceso y peaje que llega a superar los 5.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pesaje dinámico</title>
      <link>https://www.bmauri.com/blog/dynamic-weighing/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Feb 2022 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.bmauri.com/blog/dynamic-weighing/</guid>
      <description>© Básculas Mauri Ingeniería España
Sinfines, Cintas y Cinturones Pesadores para la dosificación continua de producto neto. Ver más en nuestro Linkedin.
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carretillas Pesadoras</title>
      <link>https://www.bmauri.com/blog/atex-carretilla-pesadora/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Nov 2021 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.bmauri.com/blog/atex-carretilla-pesadora/</guid>
      <description>AMPLIA GAMA DE SOLUCIONES Desde Transpaletas eléctricas para Zonas Atex a Certificación y Homologación CE.
Transpaleta eléctrica con pesaje electrónico integrado. Simple, fiable, apta para entornos industriales gravosos, indispensable donde es necesario pesar con precisión rápidamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Básculas GEX para zona ATEX 0</title>
      <link>https://www.bmauri.com/blog/atex-rice-lake/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jan 2021 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.bmauri.com/blog/atex-rice-lake/</guid>
      <description>PARA ZONAS ATEX 0 Las básculas de seguridad intrínseca GEX pertenecen a la categoría de dispositivos 1G y son aptas para su uso en las zonas ATEX 0, 1 y 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transpaletas Pesadoras</title>
      <link>https://www.bmauri.com/blog/transpaletas-pesadora/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.bmauri.com/blog/transpaletas-pesadora/</guid>
      <description>AMPLIA GAMA DE SOLUCIONES PARA MÚLTIPLES APLICACIONES Amplia gama de soluciones para integrar el pesaje en carretillas elevadoras, apiladores y transpaletas eléctricas: desde el sensor de presión, pasando por las horquillas, hasta las planchas de pesaje, para transformar tu carretilla y transpaleta en una báscula móvil.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>